集氣，希望白衫果條友救唔返（如果係元朗班黑社會）

集氣！！！！垃圾抵死！

支持

pish

黑社會全部比天收啦

我想佢救得返 但中風癱一世 風濕九十載

集氣

救返變殘廢就最好喇

不了，唔想用公帑養狗

死死死死死死死死